個網絡介面卡有一張唔見左點算

前嗰幾日部機已經開始壞壞地
上上下網就自己斷左線
然後話找不到網絡
個網絡診斷話Realtek 8822BE介面卡有問題
但我重新開機佢又好翻
可以正常上網
雖然有時又斷網要重新開機
但今日上上下網又斷
我去網絡介面卡都睇發現個Realtek wireless lan唔見左
點算好

push

我都有呢個問題 有無巴打知點搞

notebook? desktop就要睇係M.2定integrated

lenovo yoga 730

Lenovo

可能driver 有問題 上網搵翻重新裝過

我之前都係成日斷線 換咗張intel 9260 就無再斷過

試下重裝driver
唔得就打開換過張卡
不過睇你都唔咁打開部機